今日之後去邊都要帶gears!

今日過後，黑警報復心理一定又再提升!
之後不論有無所謂「不反對通知」、「合法遊行」、去連儂牆etc... 都應該帶最基本gears.
認真，要保護自己。